[認真] 我同朋友想捐錢 出一分力

我同朋友佢地想捐錢 出一分力
或者好似你地講 買飯卷派
其實我而家可以點做
其實好少錢 但都想盡一分綿力

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

謝謝你 可唔可以等埋我收工出黎？

其實聽日會擺到8點 個時間唔記得改